聽到好多廢老話：嘩條隊咁長 晏d先投喇

咁如果條隊全日都咁長 佢地咪唔撚駛投？
咁無毅力架

投完再排

讓後生排先

幾好喎

票站和你塞

好提議

推

和你塞